Sorcière elfe
Cette figurine d'une sorcière elfique de haut rang, pouvant dévaster des régiments entiers de monstre grâce à ses puissantes magies ancestrales, vous est offerte pour avoir remporté la finale de la ligue Pro du 7ème Championnat des clans.